{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad por la cual se nombran asesores especialistas para colaborar con el Tribunal Calificador de las pruebas selectivas del proceso unificado para cubrir las plazas de la categor\u00eda de polic\u00eda de los municipios de Alc\u00fadia, Algaida, Andratx, Binissalem, Bunyola, Calvi\u00e0, Campanet, Campos, Ciutadella, Consell, Dei\u00e0, es Mercadal, Estellencs, Formentera, Inca, Llucmajor, Manacor, Mancor de la Vall, Muro, Palma, Pollen\u00e7a, Sant Antoni de Portamany, Sant Josep de sa Talaia, Sant Lloren\u00e7 des Cardassar, Santany\u00ed y Son Servera ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora general de Personal Docente de 22 de febrero de 2023 por la cual se rectifica el error advertido en la Resoluci\u00f3n de la directora general de Personal Docente de 1 de febrero de 2023 por la que se convocan las pruebas selectivas de ingreso, acceso y adquisici\u00f3n de nuevas especialidades a los cuerpos docentes de profesores de ense\u00f1anza secundaria, de profesores de escuelas oficiales de idiomas, de profesores de m\u00fasica y artes esc\u00e9nicas y de maestros en las Illes Balears, publicada en el Bolet\u00edn Oficial de las Illes Balears de 7 de febrero de 2023 ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Convocatoria de una bolsa de trabajo de t\u00e9cnico\/a superior, de car\u00e1cter laboral, por el sistema de concurso, del Instituto Municipal de Educaci\u00f3n y Bibliotecas de Calvi\u00e0 (IMEB-Calvi\u00e0) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Publicaci\u00f3n lista definitiva bolsa operario polivalente ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad por la que se excluye a una aspitante del concurso por constituir bolsa extraordinaria para cubrir, con car\u00e1cter de interinidad, plazas vacantes del cuerpo facultativo t\u00e9cnico, escala de archivos, museos, bibliotecas y documentaci\u00f3n, de la Administraci\u00f3n especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears, para las islas de Mallorca y Menorca ","label":"otros"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad de correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n por la que se aprob\u00f3 la convocatoria, las bases, los ejercicios y temario, y el baremo de m\u00e9ritos de las pruebas selectivas para el ingreso , por el turno libre y por el turno de promoci\u00f3n interna vertical y por el turno de promoci\u00f3n interna cruzada, incluida la reserva para personas con discapacidad, para cubrir plazas de personal funcionario en la Administraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears (BOIB n\u00fam. 165, de 20 de diciembre) ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Designaci\u00f3n Tribunal Calificador Proceso selectivo 5 plazas funcionarios de carrera Polic\u00eda Local Ayuntamiento de sa Pobla ","label":"tribunales"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la integraci\u00f3n de la bolsa de trabajo de la categor\u00eda de administrativo\/a ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Convocatoria y bases para constituir una bolsa de trabajo complementaria a la del exp. n\u00ba 609\/2022, para proveer, con personal funcionario interino, por necesidades urgentes existentes en la polic\u00eda local del Ayuntamiento de Alar\u00f3 ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad de correcci\u00f3n de errores de la convocatoria del proceso selectivo para el acceso a diversas categor\u00edas del personal laboral al servicio de la Administraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears (BOIB n\u00fam. 165, de 20 de diciembre) ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del presidente del Consejo de Administraci\u00f3n de Servicios Ferroviarios de Mallorca sobre el nombramiento de los miembros de los tribunales del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos, para la cobertura de las plazas de personal laboral de Servicios Ferroviarios de Mallorca, de acuerdo con la oferta p\u00fablica de estabilizaci\u00f3n aprobada por el Consejo de Administraci\u00f3n de 20 de mayo de 2022 y prevista en la Ley 20\/2021, de 28 de diciembre, de medidas urgentes para la reducci\u00f3n de la temporalidad en el empleo p\u00fablico ","label":"tribunales"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores de las bases de la convocatoria por la que se convoca un proceso selectivo para la contrataci\u00f3n de tres gestores cient\u00edficos para el programa \u00abGesti\u00f3\u00bb del proyecto \u00abConsci\u00e8ncia IdISBa: consolidar la ci\u00e8ncia IdISBa\u00bb, convocatoria financiada por el plan anual 2022 del Impuesto de Turismo Sostenible (ITS2023-057) ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad, a propuesta de la directora gerente de la Escuela Balear de Administraci\u00f3n P\u00fablica por la cual se aprueba la relaci\u00f3n de personas aspirantes que han superado del proceso unificado para cubrir las plazas de la categor\u00eda de polic\u00eda de los municipios de Alc\u00fadia, Algaida, Andratx, Binissalem, Bunyola, Calvi\u00e0, Campanet, Campos, Ciutadella, Consell, Dei\u00e0, es Mercadal, Estellencs, Formentera, Inca, Llucmajor, Manacor, Mancor de la Vall, Muro, Palma, Pollen\u00e7a, Sant Antoni de Portamany, Sant Josep de sa Talaia, Sant Lloren\u00e7 des Cardassar, Santany\u00ed y Son Servera ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Constituci\u00f3n de la bolsa de trabajo de t\u00e9cnico\/a de educaci\u00f3n infantil, personal laboral del Ayuntamiento de sa Pobla ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases por la que se convoca, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de Supervisor\/a de Unidad de Urgencias Pediatr\u00eda (URGP) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Rectificaci\u00f3n de error material de las bases espec\u00edficas del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema excepcional de concurso de m\u00e9ritos para cubrir 2 plazas de Celador\/a de obras de personal funcionario correspondiente a la tasa adicional de estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal por en el a\u00f1o 2021 ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica por la que se designan a los Tribunales Calificadores del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema excepcional de concurso de m\u00e9ritos para cubrir las plazas de personal funcionario de las escalas, subescalas, clases y categor\u00edas (o especialidades ) de administraci\u00f3n general y especial de los subgrupos A1, A2 y grupo B derivada de la oferta de empleo p\u00fablico extraordinario del Consejo de Mallorca y de la Agencia de Defensa del Territorio para el a\u00f1o 2022 y acumuladas de 2017 y de 2019 ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica por la que se designan los Tribunales Calificadores del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema de concurso-oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal funcionario de las escalas, subescalas, clases y categor\u00edas (o especialidades) de administraci\u00f3n general y especial de los subgrupos A1, A2 y grupo B derivada de la oferta de empleo p\u00fablico extraordinario del Consejo de Mallorca y de la Agencia de Defensa del Territorio para el a\u00f1o 2022 y acumuladas de 2017 y de 2019 ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de alcald\u00eda n\u00fam. 425, de fecha 21 de febrero de 2023, del ayuntamiento de Santa Margalida, por la cual se aprueban las bases, la convocatoria y la aplicaci\u00f3n de la tramitaci\u00f3n de urgencia del proceso selectivo para cubrir cinco plazas de polic\u00eda local del ayuntamiento de Santa Margalida, por el sistema de acceso de turno libre, sistema de oposici\u00f3n, correspondiente a la oferta p\u00fablica de empleo del a\u00f1o 2022 ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n n.\u00ba 2022-12784 de fecha 30\/12\/2022, por la cual se aprueban las bases y la convocatoria del proceso selectivo para proveer, como personal funcionario de carrera, una plaza de T\u00e9cnico de Administraci\u00f3n General del Ayuntamiento de Eivissa ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora general de Personal Docente de 20 de febrero de 2023, por la que se convoca a los aspirantes de las pruebas selectivas de acceso al cuerpo de inspectores de educaci\u00f3n convocadas por Resoluci\u00f3n de 5 de diciembre de 2022, al acto de presentaci\u00f3n y a la realizaci\u00f3n de la primera parte de la prueba ","label":"otros"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases de la convocatoria para la provisi\u00f3n, con car\u00e1cter de personal funcionario de carrera, de tres plazas de oficial o oficiala de polic\u00eda local, por concurso oposici\u00f3n y promoci\u00f3n interna ","label":"modificacion"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de Alcald\u00eda n\u00fam. 392, de fecha 20 de febrero de 2023, del Ayuntamiento de Santa Margalida por la que, concluido el procedimiento selectivo para cubrir en propiedad una plaza de Arquitecto, por promoci\u00f3n interna mediante concurso-oposici\u00f3n, en el Ayuntamiento de Santa Margalida, se nombra a MRMG ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Rectificaci\u00f3n de las bases espec\u00edficas de las convocatorias de diversos procesos selectivos para la selecci\u00f3n y provisi\u00f3n definitiva de diversas plazas de personal funcionario y laboral del Consell Insular d\u2019Eivissa, por el sistema de concurso oposici\u00f3n ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Rectificaci\u00f3n de error material de las bases espec\u00edficas del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema excepcional de concurso de m\u00e9ritos de personal laboral correspondiente a la tasa adicional de estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal para el a\u00f1o 2021 para cubrir 1 plaza de Ayudante de obras ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n n.\u00ba 2022-12789 de fecha 2022-12789, por la cual se aprueban las bases y la convocatoria del proceso selectivo para proveer, como personal laboral fijo, una plaza de operario de mercado del Ayuntamiento de Eivissa ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad, a propuesta de la directora gerente de la Escuela Balear de Administraci\u00f3n P\u00fablica por la que se aprueba la lista de personas aspirantes seleccionadas en el concurso para formar parte de una bolsa extraordinaria para cubrir, con car\u00e1cter de interinidad, plazas vacantes del cuerpo facultativo t\u00e9cnico, escala cient\u00edfico-t\u00e9cnica, especialidad piloto de segunda de marina mercante, de la Administraci\u00f3n especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears, para la isla de Mallorca ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Patronato Municipal de Escuelas Infantiles de Palma. Aprobaci\u00f3n de las listas provisionales de aspirantes admitidos y excluidos del concurso de m\u00e9ritos de varias plazas de personal laboral correspondiente a la tasa adicional de estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal para el a\u00f1o 2021 ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n n.\u00ba 2022-12790 de fecha 30\/12\/2022, por la cual se aprueban las bases y la convocatoria del proceso selectivo para proveer, como personal laboral fijo, 1 plaza de encargado de mercados del Ayuntamiento de Eivissa ","label":"convocatoria"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo nueve plazas operario\/a limpieza, incluidas en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Convocatoria y bases reguladoras del concurso para la cobertura con car\u00e1cter interino de la plaza de secretario\/a interventor\/a del Ayuntamiento de Es Migjorn Gran ","label":"convocatoria"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores advertidos en la Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitario Son Ll\u00e0tzer de 2 de febrero de 2022 por la que se convoca la provisi\u00f3n, por el procedimiento de libre disposici\u00f3n, de dos puestos de Jefe\/a de secci\u00f3n del servicio de anestesia y reanimaci\u00f3n ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n y bases reguladoras del procedimiento para la formaci\u00f3n de un bols\u00edn de Terapeutas Ocupacionales, personal laboral temporal, del Ayuntamiento de Lloseta ","label":"convocatoria"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza ordenanza instalaciones escolares, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza ingeniero\/a t\u00e9cnico\/a, incluida en el proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza recepcionista instalaciones deportivas, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases reguladoras proceso selectivo plaza administrativo\/a de gesti\u00f3n, incluida en el proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificacion bases proceso selectivo dos plazas operario\/a servicios m\u00faltiples, incluidas en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la lista definitiva de aspirantes admitidos y excluidos de la convocatoria excepcional para cubrir una plaza de T\u00e9cnico\/a Administraci\u00f3n General por el sistema de concurso, en el marco del proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal llevado a cabo en el Ayuntamiento de Sant Joan (Exp. 802\/2022) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la lista definitiva de aspirantes admitidos y excluidos de la convocatoria excepcional para cubrir tres plazas de Auxiliar administrativo\/va por el sistema de concurso, en el marco del proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal llevado a cabo en el Ayuntamiento de Sant Joan (exp. 800\/2022) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la lista definitiva de aspirantes admitidos y excluidos de la convocatoria excepcional para cubrir una plaza de Operario\/a de mantenimiento, por el sistema de concurso, en el marco del proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal llevado a cabo en el Ayuntamiento de Sant Joan (exp. 804\/2022) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza t\u00e9cnico\/a superior gesti\u00f3n administrativa, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la lista definitiva de aspirantes admitidos y excluidos de la convocatoria excepcional para cubrir una plaza de Operario\/a de mantenimiento por el sistema de concurso -oposici\u00f3n en el marco del proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal llevado a cabo en el Ayuntamiento de Sant Joan (exp. 801\/2022) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la lista definitiva de aspirantes admitidos y excluidos, y se\u00f1alizaci\u00f3n de fecha para el ejercicio de la fase de oposici\u00f3n, de la convocatoria excepcional para cubrir una plaza de Auxiliar administrativo\/va por el sistema de concurso-oposici\u00f3n en el marco del proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal llevado a cabo en el Ayuntamiento de Sant Joan (exp. 798\/2022) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n lista definitiva de admitidos y excluidos del procedimiento selectivo, por turno libre, para la selecci\u00f3n de tres plazas de subalterno\/a Colegios y edificios municipales ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad, a propuesta de la Direcci\u00f3n Gerencia de la Escuela Balear de Administraci\u00f3n P\u00fablica, por la que se convoca una bolsa extraordinaria para cubrir, con car\u00e1cter de interinidad, plazas vacantes del cuerpo auxiliar administrativo de la Administraci\u00f3n general de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears, en la isla de Eivissa ","label":"convocatoria"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo de una plaza de delineante, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza jefe unidad deportes, incluida en proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases espec\u00edficas reguladoras proceso selectivo de una plaza de t\u00e9cnico\/a superior de gesti\u00f3n administrativa, incluida en el proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases espec\u00edficas reguladoras proceso selectivo de una plaza de arquitecto\/a, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza oficial conductor\/a, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases generales reguladoras de los procesos selectivos personal, correspondientes oferta p\u00fablica de estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificacion bases proceso selectivo plaza monitor\/a actividades deportivas, incluido en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo dos plazas auxiliar administrativo\/a, incluidas en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificacion bases proceso selectivo dos plazas auxiliar atenci\u00f3n ciudadana, incluidas en el proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases reguladoras proceso selectivo plaza ordenanza, incluida en proceso estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la lista definitiva de aspirantes admitidos y excluidos de la convocatoria excepcional para cubrir cuatro plazas de Personal de limpieza, por el sistema de concurso, en el marco del proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal llevado a cabo en el Ayuntamiento de Sant Joan (exp. 803\/2022) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo dos plazas auxiliar gesti\u00f3n administrativa, incluidas en el proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Modificaci\u00f3n bases proceso selectivo plaza de administrativo\/a de gesti\u00f3n, incluida en el proceso de estabilizaci\u00f3n ","label":"modificacion"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, dos plazas vacantes de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posiciones n\u00fam. 25055128 y 25055129) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Publicaci\u00f3n del listado provisional de personas admitidas y excluidas de la Oferta P\u00fablica para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal correspondiente a la plaza de administrativo\/iva contable, de Administraci\u00f3n Especial, funcionario de carrera del Ayuntamiento de Dei\u00e0, por el sistema extraordinario de concurso de m\u00e9ritos ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25021061). ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25055131) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25055134) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3 n\u00fam. 25055137) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad, a propuesta de la directora gerente de la Escuela Balear de Administraci\u00f3n P\u00fablica por la que se aprueba la lista de personas aspirantes seleccionadas en el concurso para formar parte de una bolsa extraordinaria para cubrir, con car\u00e1cter de interinidad, plazas vacantes del cuerpo facultativo superior, escala ingenier\u00eda, especialidad ingenier\u00eda de montes, de la Administraci\u00f3n especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears, en la isla de Mallorca ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Bases del procedimiento elecci\u00f3n Juez de Paz, titular y sustituto ","label":"bases"}
{"text":"Bases reguladoras espec\u00edficas que han de regir la convocatoria de una bolsa de trabajo de educadores\/as sociales para cubrir con car\u00e1cter temporal las plazas vacantes o sustituciones de la plantilla de personal funcionario de este ayuntamiento ","label":"bases"}
{"text":"Publicaci\u00f3n listado provisional de personas admitidas y excluidas de la Oferta P\u00fablica para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal correspondiente a la plaza de oficial de mantenimiento, por el sistema de concurso, que consta dentro de la OPE para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal del Ayuntamiento de Dei\u00e0 ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25055132). ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud. (posici\u00f3n n\u00fam. 00000002) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25020404) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Rectificaci\u00f3n de errores materiales detectado a las bases para la cobertura como personal funcionario de carrera de una plaza de Oficial de la Polic\u00eda Local del Ayuntamiento de Algaida mediante promoci\u00f3n externa ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del presidente del Instituto de Estudios Bale\u00e1ricos de correcci\u00f3n de errores de las convocatorias del proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos y por concurso oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal laboral del Instituto de Estudios Bale\u00e1ricos (BOIB n\u00fam. 168, de 27 de diciembre de 2022) ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25055135) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25027794). ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora gerente del Hospital de Manacor por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de jefe\/jefa del Servicio de Asesor\u00eda Jur\u00eddica del Hospital de Manacor ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud, (posici\u00f3n n\u00fam. 25055130) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Bases reguladoras espec\u00edficas que han de regir la convocatoria de una bolsa de trabajo de trabajadores\/as sociales para cubrir con car\u00e1cter temporal las plazas vacantes o sustituciones de la plantilla de personal funcionario de este Ayuntamiento ","label":"bases"}
{"text":"Publicaci\u00f3n listado provisional de personas admitidas y excluidas de la Oferta P\u00fablica para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal correspondiente a la plaza de limpiador\/a, por el sistema de concurso, que consta dentro de la OPE para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal del Ayuntamiento de Dei\u00e0 ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Publicaci\u00f3n listado provisional de personas admitidas y excluidas de la Oferta P\u00fablica para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal correspondiente a la plaza de trabajador\/a familiar, por el sistema de concurso, que consta dentro de la OPE para la estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal del Ayuntamiento de Dei\u00e0 ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25021066) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada de los Servicios Centrales de Servicio de Salud (posici\u00f3n n\u00fam. 25055136) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n lista provisional de admitidos y excluidos del procedimiento de selecci\u00f3n, por turno libre, de dos plazas de t\u00e9cnico\/a de administraci\u00f3n general, personal funcionario de carrera, por el sistema de oposici\u00f3n ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente de la Fundaci\u00f3n Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria Illes Balears per la que se convoca un proceso selectivo para la contrataci\u00f3n de personal t\u00e9cnico superior de apoyo a la investigaci\u00f3n para el proyecto \u00abMicrobiota-Inflammation-Brain axis in heart failure: new food, biomarkers and AI approach for the prevention of undernutrition in older (AMBROSIA) (AC20\/00111)\u00bb C\u00f3digo de expediente: 2023-05-INHUSE ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad por la que se convoca un procedimiento extraordinario para constituir una bolsa de empleo temporal espec\u00edfica, descentralizada por islas, para la categor\u00eda de polic\u00eda ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n n\u00fam. 167 de 31\/01\/2023, que resuelve aprobar la relaci\u00f3n de personas que han superado las pruebas selectivas para cubrir tres plazas vacantes de la categor\u00eda de oficial de la Polic\u00eda Local, i nombrar funcionarios en pr\u00e1cticas de la escala de administraci\u00f3n especial, subescala servicios especiales, clase oficial de la Polic\u00eda Local, del subgrupo C1 de clasificaci\u00f3n, del Ayuntamiento de Ciutadella de Menorca ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de modificaci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica de 30 de noviembre de 2022 por la que se aprueba la convocatoria del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema de concurso-oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal funcionario de las escalas, subescalas, clases y categor\u00edas (o especialidades) de administraci\u00f3n general y especial de los subgrupos A1, A2, C1, C2 y del grupo AP derivada de la oferta de empleo p\u00fablico de los Ayuntamientos de Alc\u00fadia, Algaida , Andratx, Art\u00e0, Capdepera, Felanitx, Inca, Lloseta, Manacor, Pollensa, Porreres, Puigpunyent, Sencelles, Ses Salines y Santa Maria del Cam\u00ed ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la Presidenta del Instituto Mallorqu\u00edn de Asuntos Sociales, relativa a la rectificaci\u00f3n del error material detectado en la Resoluci\u00f3n de la Presidenta del Instituto Mallorqu\u00edn de Asuntos Sociales, de 13 de abril de 2022 (SEGRA 511328), publicada en el BOIB n.\u00ba 53, de 21 de abril de 2022, por la cual se aprueban las bases espec\u00edficas y se convoca un concurso para constituir una bolsa extraordinaria \u00fanica de T\u00e9cnico\/a superior en Econom\u00eda ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Decreto de Alcald\u00eda, de fecha 10 de febrero de 2023, de modificaci\u00f3n de la composici\u00f3n de las Comisiones de Selecci\u00f3n de las plazas pertenecientes al Grupo C, de las pruebas selectivas correspondientes al proceso de estabilizaci\u00f3n de empleo temporal 2022 del Ayuntamiento de Calvi\u00e1 ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora gerente del Institut de Recerca i Formaci\u00f3 Agroaliment\u00e0ria i Pesquera de las Illes Balears (IRFAP) por la que se aprueban las bases espec\u00edficas de la convocatoria para crear un bols\u00edn de trabajo de auxiliar pecuario o pecuaria (grupo D ) en Mallorca y en Menorca ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de modificaci\u00f3n de la composici\u00f3n de los \u00f3rganos de selecci\u00f3n que regir\u00e1n las convocatorias del proceso de estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal de 2022 de la Oficina Municipal de Tributos de Calvi\u00e0 ","label":"modificacion"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la gerente de la Fundaci\u00f3n de Atenci\u00f3n y Apoyo a la Dependencia y de Promoci\u00f3n de la Autonom\u00eda Personal de las Illes Balears por la que se nombra a los miembros de los tribunales de los procesos excepcionales de estabilizaci\u00f3n para cubrir plazas de personal laboral por los sistemas de concurso y de concurso oposici\u00f3n ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente de la Fundaci\u00f3n Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria Illes Balears por la que se convoca un proceso selectivo para la contrataci\u00f3n de personal t\u00e9cnico superior para el proyecto \u00abRADIX en gen\u00f3mica para la medicina de precisi\u00f3n, financiado por el proyecto IdISBaJanssen\u00bb (RADIX\/JANSSEN21\/01) C\u00f3digo de expediente: 2023-02-NAIDISBA ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del s\u00edndico mayor por la que se modifica la composici\u00f3n del Tribunal Calificador del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n del empleo p\u00fablico de larga duraci\u00f3n, por concurso extraordinario de m\u00e9ritos, para cubrir dos plazas de auditor del personal funcionario de la Sindicatura de Cuentas de las Illes Balears ","label":"modificacion"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del s\u00edndico mayor por la que se modifica la composici\u00f3n del Tribunal Calificador del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n del empleo p\u00fablico de larga duraci\u00f3n, por concurso extraordinario de m\u00e9ritos, para cubrir una plaza de subalterno del personal funcionario de la Sindicatura de Cuentas de las Illes Balears ","label":"modificacion"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad, a propuesta de la directora gerente de la Escuela Balear de Administraci\u00f3n P\u00fablica por la que se aprueba la lista de personas aspirantes seleccionadas en el concurso para constituir una bolsa extraordinaria para cubrir, con car\u00e1cter de interinidad, plazas vacantes del cuerpo facultativo t\u00e9cnico, escala tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y telecomunicaciones, especialidad inform\u00e1tica, de la Administraci\u00f3n especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Islas Baleares, para la isla de Mallorca ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Inicio del procedimiento de elecci\u00f3n del cargo de juez de paz titular del municipio de Sant Lloren\u00e7 des Cardassar ","label":"bases"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del consejero de Movilidad y Vivienda sobre el nombramiento de los miembros de los tribunales del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos, para cubrir las plazas de personal laboral del Consorcio de Transportes de Mallorca, de acuerdo con la oferta p\u00fablica de estabilizaci\u00f3n aprobada por el Consejo de Administraci\u00f3n de 19 de mayo de 2022 y prevista en la Ley 20\/2021, de 28 de diciembre, de medidas urgentes para la reducci\u00f3n de la temporalidad en el empleo p\u00fablico ","label":"tribunales"}
{"text":"Bases espec\u00edficas que han de regir el procedimiento selectivo para la creaci\u00f3n urgente de una bolsa de t\u00c9cnico de administraci\u00f3n general, personal funcionario interino, del Ayuntamiento de Alc\u00fadia ","label":"bases"}
{"text":"Modificaci\u00f3n del anexo V de las bases que regir\u00e1n la convocatoria correspondiente al proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso-oposici\u00f3n para cubrir siete plazas de personal funcionario de carrera de la Administraci\u00f3n general y especial del Ayuntamiento de Santany\u00ed respecto a las titulaciones admitidas como requisito para acceder a la plaza de: T\u00e9cnico\/a de medio ambiente, perteneciente, al grupo A, subgrupo A2, escala especial, subescala t\u00e9cnica ","label":"modificacion"}
{"text":"Relaci\u00f3n de aspirantes que han superado el proceso selectivo para cubrir como personal funcionario de carrera seis places de Polic\u00eda Local del Ayuntamiento de Inca mediante oposici\u00f3n ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del d\u00eda 30 de noviembre de 2022 de la Universidad de las Illes Balears por la cual se convoca el proceso de estabilizaci\u00f3n para el acceso a plazas ocupadas de forma interina por personal docente e investigador ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Bases convocatoria para constituir bolsa de trabajo personal funcionario interino, necesidades urgentes en la Polic\u00eda Local ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares de 8 de febrero de 2023 por la que se convoca un concurso de m\u00e9ritos para constituir las bolsas generales para la selecci\u00f3n de personal estatutario temporal del Servicio de Salud de la categor\u00eda teleoperador\/teleoperadora de la Central de Coordinaci\u00f3n del 061 ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e igualdad de modificaci\u00f3n de la Resoluci\u00f3n de fecha 16 de septiembre de 2022 por la cual se aprueba la convocatoria del proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal funcionario de la Administraci\u00f3n general y especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Islas Baleares (BOIB n.\u00ba 122, de 17 de septiembre) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de modificaci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores de la Resol. del consejero ejecutivo de Hacienda y FP de 30-11-2022 por la que se aprueba la convoc. del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema de concurso-oposici\u00f3n para cubrir las plazas de pers. lab.l fijo de las categor\u00edas o especialidades de los subgrupos A1, A2, C1 y C2 y grupo AP derivada de la OPE de los Ayuntamientos de Alc\u00fadia, Algaida, Andratx, Art\u00e0, Binissalem, Campanet, Capdepera, Consell, Esporles , Inca, Lloret de Vistalegre, Manacor, Pollensa, Sa Pobla, Sencelles, S.Salines, S.Servera y Valldemossa; de las Mancom. des Pla y del Raiguer; Serv. Municip. de Porreres, SL, y del Patronato Residencia Cas Metge Rei ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n listado provisional admitidos y excluidos y nombramiento miembros tribunal proceso selectivo para cubrir cuatro plazas de personal de limpieza, personal laboral fijo, por concurso (estabilizaci\u00f3n) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares de 6 de febrero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de jefe\/jefa del Servicio de Medicina Interna del Hospital Comarcal de Inca ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera ejecutiva del Departamento de Servicios Generales n\u00fam. 2023\/95, de fecha 7 de febrero de 2023, de correcci\u00f3n de error del nombramiento de un miembro del tribunal de las diferentes convocatorias de las ofertas p\u00fablicas de ocupaci\u00f3n extraordinaria por estabilizaci\u00f3n del Consejo Insular de Menorca y entes dependientes, de todos los ayuntamientos de Menorca y del Instituto Menorqu\u00edn de Estudios, que dice ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la Presidencia del Instituto Mallorqu\u00edn de Asuntos Sociales por la cual se aprueba la lista definitiva de las personas aspirantes seleccionadas del concurso para formar parte de una bolsa de trabajo extraordinaria \u00fanica de la especialidad de Ingeniero\/a T\u00e9cnico\/a Industrial ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e igualdad de modificaci\u00f3n de la Resoluci\u00f3n de fecha 16 de septiembre de 2022 por la cual se aprueba la convocatoria del proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal laboral de la Administraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Islas Baleares (BOIB n.\u00ba 122, de 17 de septiembre) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores de la resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases de 26 de enero de 2023 por la que se por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de Jefe\/a de Secci\u00f3n de Anestesia y Reanimaci\u00f3n (\u00c1rea de la Mujer) del Hospital Universitario Son Espases ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Correcci\u00f3n errores BOIB n\u00ba 167 de 24\/12\/2022. Convocatoria 3 plazas polic\u00eda local, funcionarios de carrera ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n listado provisional admitidos y excluidos y nombramiento miembros tribunal proceso selectivo de una plaza de operario de mantenimiento personal laboral fijo por concurso oposici\u00f3n (estabilizaci\u00f3n) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares de 6 de febrero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de jefe\/jefa del Servicio de An\u00e1lisis cl\u00ednicos del Hospital Comarcal de Inca ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de modificaci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica de 30 de noviembre de 2022 por la que se aprueba la convocatoria del proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n por el sistema de concurso-oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal funcionario de las escalas, subescalas , clases y categor\u00edas (o especialidades) de administraci\u00f3n general y especial de los subgrupos A1, A2, C1, C2 y del grupo AP derivada de la oferta de empleo p\u00fablico de los Ayuntamientos de Alc\u00fadia, Algaida , Andratx, Art\u00e0, Capdepera, Felanitx, Inca, Lloseta, Manacor, Pollen\u00e7a, Porreres, Puigpunyent, Sencelles, Ses Salines y Santa Maria del Cam\u00ed ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, un puesto de trabajo de personal funcionario de la Administraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears, convocado mediante Resoluci\u00f3n de 17 de noviembre de 2022 (BOIB n\u00fam. 156, de 1 de diciembre) ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Convocatoria y bases para cubrir por el procedimiento de promoci\u00f3n interna una plaza de administrativo\/a, personal funcionario de carrera del Ayuntamiento de Costitx, por el sistema concurso-oposici\u00f3n, que consta dentro de la Oferta de Empleo P\u00fablico 2023 ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e igualdad de modificaci\u00f3n de la Resoluci\u00f3n de fecha 16 de septiembre de 2022 por la cual se aprueba la convocatoria del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos para cubrir las plazas de personal funcionario de la Administraci\u00f3n general y especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Islas Baleares (BOIB n.\u00ba 122, de 17 de septiembre) ","label":"modificacion"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n listado provisional admitidos y excluidos y nombramiento miembros tribunal proceso selectivo de una plaza de auxiliar administrativo, funcionario de carrera, por concurso oposici\u00f3n (estabilizaci\u00f3n) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares de 6 de febrero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de jefe\/jefa del Servicio de Anatom\u00eda Patol\u00f3gica del Hospital Comarcal de Inca ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente de la Fundaci\u00f3n Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria Illes Balears por la que se convoca un proceso selectivo para la contrataci\u00f3n de personal t\u00e9cnico medio de apoyo a la investigaci\u00f3n para el proyecto \u00abMethodological Support for the Performance of Literature Reviews within Evidence-based Scientific Assessments. Procedure reference number: OC\/EFSA\/MESE\/2022\/03 (PSAP\/EFSA)\u00bb C\u00f3digo de expediente: 2023-01-INGAP ","label":"convocatoria"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n listado provisional admitidos y excluidos y nombramiento miembros tribunal proceso selectivo de tres plazas de auxiliar administrativo, personal laboral fijo por concurso (estabilizaci\u00f3n) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n listado provisional admitidos y excluidos y nombramiento miembros tribunal proceso selectivo para cubrir una plaza de T\u00e9cnico de Administraci\u00f3n General, funcionario de carrera, por el sistema de concurso (estabilizaci\u00f3n) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora de la Gerencia del \u00c1rea de Salud de Menorca por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de Supervisor\/a de Unidad de Enfermer\u00eda de la unidad de hospitalizaci\u00f3n de Cirug\u00eda Ortop\u00e9dica y Traumatolog\u00eda del Hospital Mateu Orfila ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e igualdad de modificaci\u00f3n de la Resoluci\u00f3n de 16 de septiembre de 2022 por la cual se aprueba la convocatoria del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos para cubrir las plazas de personal laboral de la Administraci\u00f3n general y especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Islas Baleares (BOIB n.\u00ba 122, de 17 de septiembre) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Salud y Consumo por la que se adjudica, por el sistema de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de subdirector de Gesti\u00f3n y Servicios Generales de la Gerencia de Atenci\u00f3n Primaria de Mallorca, con contrato de alta direcci\u00f3n regulado por el Real decreto 1382\/1985, de 1 de agosto ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n listado provisional admitidos y excluidos y nombramiento miembros tribunal proceso selectivo para cubrir la plaza de un operario de mantenimiento, personal laboral fijo, por concurso oposici\u00f3n (estabilizaci\u00f3n) ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Res. de mod. y correcci\u00f3n de errores de la Res. del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica, de 30 de noviembre 2022, por la que se aprueba la conv. del proc. selec. de estabilizaci\u00f3n por el sist. exc. concurso de m\u00e9ritos para cubrir plazas de personal funcionario de las escalas, subescalas, clases y categor\u00edas (o especialidades) de AG y AE de los subgrupos A1, A2, C1, C2 y grupo AP derivada de la OPE extraordinaria de los Ayuntamientos de Alc\u00fadia, Algaida, Andratx, Art\u00e0, Binissalem, B\u00fager, Capdepera, Consell, Esporles, Estellencs, Felanitx, Inca, Lloseta, Manacor, Pollen\u00e7a, Porreres, Puigpunyent, Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed, Sa Pobla, Sencelles, Ses Salinas, Son Servera y Valldemossa ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Islas Baleares de 6 de febrero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de jefe\/jefa del Servicio de Anestesia Y reanimaci\u00f3n del Hospital Comarcal de Inca ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n modificaci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y FP de 30\/11\/2022, que aprueba la convocatoria del proceso selectivo estabilizaci\u00f3n por el sistema excepcional de concurso de m\u00e9ritos para cubrir plazas de personal laboral fijo de las categor\u00edas (o especialidades), subgrupos A1, A2, C1, C2 y grupos B y AP derivada de la oferta de empleo p\u00fablico de\u2026. ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servicio de Salud de las Illes Balears, de 10 de enero de 2023, por la que se aprueba la convocatoria para cubrir, por el procedimiento de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza del Grupo de Gesti\u00f3n de la Funci\u00f3n Administrativa (A2) de la plantilla org\u00e1nica autorizada del Hospital Universitario Son Espases ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servei de Salut de les Illes Balears, de 1 de febrero de 2023, por la que se adjudica, por el procedimiento de promoci\u00f3n interna temporal, dos plazas temporales de la categor\u00eda de Enfermero\/a Especialista Salud Mental (A2) de la plantilla org\u00e1nica autorizada del Hospital Universitari Son Espases ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora gerente del \u00c1rea de Salud de Ibiza y Formentera, por la que se convoca, por el sistema de libre designaci\u00f3n, el puesto de Jefatura de Servicio de Medicina Intensiva de la plantilla org\u00e1nica autorizada del Hospital Can Misses, en el \u00c1rea de Salud de Ibiza y Formentera (Convocatoria 2023_02) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores advertidos en la resoluci\u00f3n de la directora gerente del Consorcio Escuela de Hosteler\u00eda de las Illes Balears por la que se aprueba la convocatoria espec\u00edfica de la oferta p\u00fablica de estabilizaci\u00f3n mediante procedimiento concurso - oposici\u00f3n para el acceso como personal laboral fijo del Consorcio Escola d\u2019Hoteleria de les Illes Balears, de acuerdo con el art\u00edculo 2.1 de la Ley 20\/2021, de 28 de diciembre, de medidas urgentes para la reducci\u00f3n de la temporalidad en el empleo p\u00fablico ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Bases espec\u00edficas que regir\u00e1n el proceso selectivo para constituir una bolsa para cubrir con car\u00e1cter temporal puestos de trabajo de la categor\u00eda de Teleoperador\/a (TELEOP01-23) ","label":"bases"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n lista definitiva de aprobados de la bolsa de trabajo de arquitecto t\u00e9cnico del grupo A, subgrupo A2, del Ayuntamiento de Muro ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Patronato Municipal de Escuelas de Infantil. Nombramiento de los Tribunales para el concurso de oposici\u00f3n de varias plazas de personal laboral correspondiente a la tasa adicional de estabilizaci\u00f3n de la ocupaci\u00f3n temporal para el a\u00f1o 2021 ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de supervisor\/a de la Unidad de Consultas y Gabinete Digestivo (DIGG) ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Expte. 2023\/612. Correcci\u00f3n de error material del acuerdo adoptado por la Junta de Gobierno Local de 2 de febrero de 2023 referente a la convocatoria y bases para constituir una bolsa de trabajo para proveer, con personal funcionario interino, necesidades urgentes existentes en la Polic\u00eda Local del Ayuntamiento de Art\u00e0 ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Determinaci\u00f3n de la composici\u00f3n del \u00f3rgano de selecci\u00f3n encargado de llevar a cabo el proceso selectivo relacionado con la convocatoria publicada en el BOIB n.\u00ba 169 de fecha 29 de diciembre de 2022 , por la cual se aprueban las bases que regulan el proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso, para cubrir la plaza de personal laboral identificada con el c\u00f3digo L0261000C patr\u00f3n\/patrona profesional guarda pesca de reserva marina en Palma, Mallorca, del Institut de Recerca i Formaci\u00f3n Agroalimentaria i Pesquera de les Illes Balears (IRFAP) ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera ejecutiva del Departamento de Servicios Generales n\u00fam. 2023\/85, de fecha 3 de febrero de 2023, por la cual se nombran nuevos miembros de los tribunales de las diferentes convocatorias de las ofertas publicas de ocupaci\u00f3n extraordinaria del Consejo Insular de Menorca y entes dependientes, de todos los ayuntamientos de Menorca y del Instituto Menorqu\u00edn de Estudios, que dice: ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora gerente del \u00c1rea de Salud de Ibiza y Formentera, por la que se convoca, por el sistema de libre designaci\u00f3n, el puesto de Jefatura de Servicio de Medicina Interna de la plantilla org\u00e1nica autorizada del Hospital Can Misses, en el \u00c1rea de Salud de Ibiza y Formentera (Convocatoria 2023_01) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del d\u00eda 30 de noviembre de 2022 de la Universidad de las Illes Balears por la cual se convocan pruebas selectivas de acceso, por el turno libre, para el ingreso a diferentes cuerpos, escalas y especialidades de personal de administraci\u00f3n y servicios de esta universidad ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente de la Fundaci\u00f3n Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria Illes Balears por la cual se convoca un proceso selectivo para la contrataci\u00f3n de tres gestores cient\u00edficos para el programa \u00abGesti\u00f3\u00bb del proyecto \u00abConsci\u00e8ncia IdISBa: consolidar la ci\u00e8ncia IdISBa\u00bb, convocatoria financiada por el plan anual 2022 del Impuesto de Turismo Sostenible (ITS2023-057) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de aprobaci\u00f3n de la convocatoria en Comisi\u00f3n de servicios CS5\/2023 de jefe del Servicio de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica del \u00c1rea de Gerencia del IMAS ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora gerente del Hospital de Manacor por la que se adjudica, por el sistema de promoci\u00f3n interna temporal, una plaza vacante de la categor\u00eda grupo administrativo de la funci\u00f3n administrativa de la plantilla org\u00e1nica autorizada del Hospital de Manacor ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica por la que se resuelve la convocatoria del procedimiento selectivo para la provisi\u00f3n, mediante el sistema de concurso oposici\u00f3n, de 32 plazas, por el turno libre, de la escala de Administraci\u00f3n especial, subescala de servicios especiales, clase de servicio de extinci\u00f3n de incendios, subgrupo C2, especialidad bombero conductor\/bombera conductora, de personal funcionario del Servicio de Bomberos del Consejo de Mallorca correspondientes a las ofertas de empleo p\u00fablica acumuladas, correspondientes a los a\u00f1os 2017, 2018, 2019 y 2021 y se aprueba la composici\u00f3n de la bolsa de personal funcionario interino ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Convocatoria y bases que espec\u00edficas que regir\u00e1n el concurso-oposici\u00f3n para proveer como contratado\/da laboral una plaza de t\u00e9cnico\/a superior para la gesti\u00f3n de la Entidad P\u00fablica Empresarial S\u00f3ller 2010 y constituci\u00f3n de una bolsa de trabajo ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora gerente del Hospital de Manacor por la que se adjudica, por el sistema de libre designaci\u00f3n, la provisi\u00f3n de un puesto de trabajo de supervisor\/supervisora de la Unidad de Cirug\u00eda Sin Ingreso y Gabinete de Digestivo del Hospital de Manacor ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director de la Oficina de Prevenci\u00f3n y lucha Contra la Corrupci\u00f3n en las Illes Balears por la cual se convoca mediante el sistema de comisi\u00f3n de servicios la provisi\u00f3n, de car\u00e1cter voluntario, de dos puestos de trabajo de jefe de Unidad del \u00c1rea de Investigaci\u00f3n e inspecci\u00f3n (CS 1\/2023) ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la alcald\u00eda n\u00fam. 0347\/2022, de data 1 de setiembre de 2021, del Ayuntamiento de Dei\u00e0 por el cual se aprueban las Bases que tienen que regir el proceso selectivo para constituir, mediante concurso, una bolsa de trabajo de personal funcionario interino o laboral de ingeniero industrial del Ayuntamiento de Dei\u00e0 ","label":"bases"}
{"text":"Determinaci\u00f3n de la composici\u00f3n del \u00f3rgano de selecci\u00f3n encargado de llevar a cabo el proceso selectivo relacionado con la convocatoria publicada en el BOIB n.\u00ba 169 de fecha 29 de diciembre de 2022 , por la cual se aprueban las bases que regulan el proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso-oposici\u00f3n, para cubrir la plaza de personal laboral identificada con el c\u00f3digo L0259000G veterinario puesto base n.\u00ba 18 en Ciutadella, Menorca, del Institut de Recerca i Formaci\u00f3 Agroaliment\u00e0ria i Pesquera de les Illes Balears (IRFAP) ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director general del Servei de Salut de les Illes Balears, de 1 de febrero de 2023, por la que se adjudica, por el procedimiento de promoci\u00f3n interna temporal, 2 plazas temporales de la categor\u00eda de Enfermero\/a Obst\u00e9trico-Ginecol\u00f3gica (A2) de la plantilla org\u00e1nica autorizada del Hospital Universitari Son Espases ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Nombramiento del tribunal calificador y aprobaci\u00f3n del listado de personas admitidas de la convocatoria en promoci\u00f3n interna de seis plazas de oficial de Polic\u00eda Local del Ayuntamiento de Ma\u00f3 ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad, a propuesta de la directora gerente de la Escuela Balear de Administraci\u00f3n P\u00fablica, por la que se aprueban las listas definitivas de personas aspirantes admitidas y excluidas, con indicaci\u00f3n de las causas de exclusi\u00f3n del concurso para constituir una bolsa extraordinaria para cubrir, con car\u00e1cter de interinidad, plazas vacantes del cuerpo ayudante facultativo, escala profesional infraestructuras, de la Administraci\u00f3n especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears, en la isla de Menorca ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitario Son Ll\u00e0tzer de 8 de febrero de 2023 por la cual se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de supervisor\/a de enfermer\u00eda de la unidad de Di\u00e1lisis del Hospital Universitario Son Ll\u00e0tzer ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director de la AETIB, de designaci\u00f3n de los \u00f3rganos de selecci\u00f3n de las convocatorias de proceso selectivo de estabilizaci\u00f3n mediante concurso de m\u00e9ritos y modalidad concurso-oposici\u00f3n para el acceso como personal fijo de la Agencia de Estrategia Tur\u00edstica de las Islas Baleares (AETIB) ","label":"tribunales"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica por la cual se aprueban las bases para la provisi\u00f3n del puesto de trabajo de personal funcionario de Jefe\/a de Abogac\u00eda del departamento de Presidencia, c\u00f3digo n\u00ba. 00019, por el sistema de libre designaci\u00f3n y se aprueba la convocatoria de fecha 2 de febrero de 2022 ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de alcald\u00eda para declarar desierta una plaza de Policia Local reservada a su provisi\u00f3n por movilidad ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Departamento de Personal. Negociado de Selecci\u00f3n y Provisi\u00f3n. Subsanar error material convocatoria estabilizaci\u00f3n mediante el sistema excepcional de concurso de m\u00e9ritos para cubrir plazas de personal laboral del Ayuntamiento de Palma ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de correcci\u00f3n de errores de la Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica por la cual se aprueban las bases para la provisi\u00f3n del puesto de trabajo de personal funcionario de Abogado\/a coordinador\/a del departamento de Presidencia, c\u00f3digo n\u00ba. 00022, por el sistema de libre designaci\u00f3n y se aprueba la convocatoria de fecha 2 de febrero de 2022 ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica para aprobar las bases para el provisi\u00f3n del puesto de trabajo de personal funcionario de Abogado\/a coordinador\/a del departamento de Presidencia, c\u00f3digo n\u00ba. 00022, por el sistema de libre designaci\u00f3n y aprobar la convocatoria ","label":"convocatoria"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores observados en la Resoluci\u00f3n de la directora gerente de Gesti\u00f3 d\u2019Emerg\u00e8ncies de les Illes Balears, SAU, por la que se publica el Acuerdo del Consejo de Administraci\u00f3n por el que se aprueba la convocatoria del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos para cubrir las plazas de personal laboral de Gesti\u00f3 d\u2019Emerg\u00e8ncies de les Illes Balears, SAU ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitario Son Ll\u00e0tzer de 2 de febrero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de dos puestos de jefe\/a de secci\u00f3n del servicio de Anestesia y reanimaci\u00f3n ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la directora general de Personal Docente de 1 de febrero de 2023 por la que se convocan las pruebas selectivas de ingreso, acceso y adquisici\u00f3n de nuevas especialidades a los cuerpos docentes de profesores de ense\u00f1anza secundaria, de profesores de escuelas oficiales de idiomas, de profesores de m\u00fasica y artes esc\u00e9nicas, y de maestros en las Illes Balears ","label":"convocatoria"}
{"text":"Correcci\u00f3n de errores observados en la resoluci\u00f3n de la directora gerente de Gesti\u00f3 d\u2019Emerg\u00e8ncies de les Illes Balears, SAU, por la que se publica el acuerdo del Consejo de Administraci\u00f3n por el que se aprueba la convocatoria del proceso de estabilizaci\u00f3n por concurso oposici\u00f3n para cubrir las plazas de personal laboral de Gesti\u00f3 d\u2019Emerg\u00e8ncias de les Illes Balears, SAU ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Convocatoria y bases que tienen que regir el proceso selectivo para la cobertura como personal funcionario de carrera de una plaza de Oficial de la Polic\u00eda Local del Ayuntamiento de Algaida mediante promoci\u00f3n externa ","label":"convocatoria"}
{"text":"Departamento de Personal. Negociado de Selecci\u00f3n y Provisi\u00f3n. Subsanar error material convocatoria estabilizaci\u00f3n mediante el sistema excepcional de concurso de m\u00e9ritos para cubrir plazas de personal funcionario del Ayuntamiento de Palma ","label":"correccion de erorres"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del consejero ejecutivo de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica para aprobar las bases para la provisi\u00f3n del puesto de trabajo de personal funcionario de Jefe\/a de la Abogac\u00eda del departamento de Presidencia, c\u00f3digo n\u00ba. 00019, por el sistema de libre designaci\u00f3n y aprobar la convocatoria ","label":"bases"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitario Son Ll\u00e0tzer de 2 de febrero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, del puesto de trabajo de jefe\/a de Servicio de Traumatolog\u00eda y Cirug\u00eda Ortop\u00e9dica ","label":"convocatoria"}
{"text":"Constituci\u00f3n bolsa extraordinaria t\u00e9cnico de administraci\u00f3n general Ayuntamiento de Campos ","label":"convocatoria"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n lista provisional de personas admitidas para tomar parte en el concurso por promoci\u00f3n interna Administrativo\/a del Patronato Municipal de la Vivienda y Rehabilitaci\u00f3n Integral de Barrios ","label":"lista de aspirantes"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases de 26 de enero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de Jefe\/a de Secci\u00f3n de Medicina Interna (adscrita a Hospitalizaci\u00f3n a Domicilio) del Hospital Universitario Son Espases ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases de 26 de enero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de Jefe\/a de Secci\u00f3n de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica del Hospital Universitario Son Espases ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases de 26 de enero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de Jefe\/a de Secci\u00f3n de Anestesia y Reanimaci\u00f3n (\u00c1rea de la Mujer) del Hospital Universitario Son Espases ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases de 26 de enero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de Jefe\/a de Secci\u00f3n de Cardiolog\u00eda del Hospital Universitario Son Espases ","label":"convocatoria"}
{"text":"Constituci\u00f3n de bolsa de trabajo de TAG de Medio Ambiente del Ayuntamiento de Manacor ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de supervisor\/a del \u00c1rea de Gesti\u00f3n Proceso Enfermero ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases de 26 de enero de 2023 por la que se convoca la provisi\u00f3n del puesto de trabajo, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, de Jefe\/a de Secci\u00f3n de Hematolog\u00eda y Hematoterapia del Hospital Universitario Son Espases ","label":"convocatoria"}
{"text":"Aprobaci\u00f3n de la Convocatoria y bases para constituir una bolsa de trabajo para proveer, con personal funcionario interino, necesidades urgentes existentes en la Polic\u00eda Local del Ayuntamiento de Art\u00e0 ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de supervisor\/a del \u00c1rea de Calidad ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad por la que se modifica la designaci\u00f3n de los Tribunales Calificadores del proceso excepcional de estabilizaci\u00f3n por concurso extraordinario de m\u00e9ritos para cubrir las plazas de personal funcionario de la Administraci\u00f3n general y especial de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears ","label":"modificacion"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de supervisor\/a del \u00c1rea de Recursos Materiales ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Resoluci\u00f3n de la consejera de Presidencia, Funci\u00f3n P\u00fablica e Igualdad por la que se aprueban la convocatoria y las bases para proveer un puesto de trabajo de personal funcionario de la Administraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears por el procedimiento de libre designaci\u00f3n ","label":"convocatoria"}
{"text":"Constituci\u00f3n bolsa de trabajo de t\u00e9cnico\/a de Deportes ","label":"convocatoria"}
{"text":"Resoluci\u00f3n del director gerente del Hospital Universitari Son Espases por la que se adjudica, por el procedimiento de libre designaci\u00f3n, el puesto de trabajo de supervisor\/a de la Unidad de Hospitalizaci\u00f3n de Pediatr\u00eda (UH1B) ","label":"lista definitiva"}
{"text":"Bases y programa de la convocatoria para la constituci\u00f3n de un bols\u00edn espec\u00edfico para la cobertura de necesidades de plazas de trabajador familiar del ayuntamiento de Andratx ","label":"convocatoria"}
{"text":"Bases espec\u00edficas para la creaci\u00f3n de una bolsa de t\u00e9cnicos\/as superiores en Pesca y Recursos Marinos, grupo A, subgrupo A1, pertenecientes a la escala de administraci\u00f3n especial, subescala t\u00e9cnica, clase superior, para cubrir interina o temporalmente, las posibles necesidades de provisi\u00f3n urgente de plazas y puestos de trabajo del Consell Insular d\u2019Eivissa ","label":"bases"}
